鼻翼嘅油味真係好正

溫書溫到失魂落魄嘅時候
用手指卒兩卒鼻翼
再聞一聞 索一索 即刻精神曬

温唔撚到書 咁啱見到呢個 post

屌 冇用嘅！

你係咪啱啱沖左涼 洗完臉

會上癮

清 識貨 平時用鼻油撈飯食

香味撲鼻

鳩屎先正